原來車路士同阿仙奴都係相差4分

雲爺爺仲有機會大巴大巴星鳩啲反雲